和理非抗爭，一齊用$2八達有無得諗？

政府找數
又唔會阻住小巴巴士搵食
全部人都可以參與
又慳到錢發夢

哩個OK
mtr 都適合

只要人夠多
啲黃衫都阻止唔到
仲有罷交水費
唔交水費就會停水錶
但多人做會唔會有咁多人手每家每戶停

偽造文書罪